【宮崎。宮崎 遊】人煙稀少的驅邪治鬼神社 ・小戸神社

以前有個fd中邪去左呢到求神，之後好似就好返哂！

無去到呢邊tim....唔好話神社....市內都人煙稀少feel 上次去都係當果度係中心點，之後去日出南線同指宿

其實真係少人得有D恐怖，成間神社只有我地4個人同一個主持

宮崎市中心靜到好似美國d小鎮咁

靜靜地幾好行

你都快D去啦

無耐啦 下次去屋久島可能會再去日出南線果邊既，自駕勁爽

未算人少啦

山陰仲撚誇張

淨係個名都鬼鬼地

留名 六月會去宮崎

我之前去宮畸+鹿兒島

聽人講六月講到特別猛！ 師兄去做靈探？